1030區議會一般選舉投票率17.43% 九龍城最高 元朗最低

地方行政區 選民人數 累積投票人數 累積投票率（%）
香港島
－－－
中西區 110,483 18,024 16.31%
灣仔 74,839 13,349 17.84%
東區 323,725 56,855 17.56%
南區 151,994 26,686 17.56%

九龍
－－
油尖旺 129,150 22,792 17.65%
深水埗 204,046 37,180 18.22%
九龍城 201,858 38,467 19.06%
黃大仙 264,040 42,974 16.28%
觀塘 396,345 64,662 16.31%

新界
－－
荃灣 169,773 31,649 18.64%
屯門 296,282 52,328 17.66%
元朗 349,322 53,790 15.40%
北區 186,496 32,998 17.69%
大埔 187,494 35,392 18.88%
西貢 274,293 49,584 18.08%
沙田 419,853 78,275 18.64%
葵青 308,771 52,207 16.91%
離島 84,213 13,243 15.73%
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
總數 4,132,977 720,455 17.43%

元朗唔是最多年輕選民咩

元朗同離島人

百份比同人數

九龍城
種票天堂

根本已經全港爆曬，宜加個數據只反映到邊個票站效率高

係唔係之前太多自動當選選區 所以有人唔知

葵青都好少起身啊

所以咪最低, 區區廢老廢中11點前投

低少少啫

我葵青都唔算高 , 但已經排成個幾鐘 , 高投票率果啲真係唔敢想像

大家記得提朋友仔投票

睇下人數先啦
大佬元朗本身選民多，票站有限，時間又耐，咁百分比咪細lo...
5萬幾人啊，你知唔知元朗啲票站排嘅時間係以小時計啊
百分比細
一係就分子細，一係就分母大
睇下個分母先啦

最大選區沙田都有18.64%

九龍城種票嫁...

九龍城, 一車車送去

元朗鄉黑

同意，依家overall 17%真係好撚多，
今次真係反映民意

有建制派用香港研究協會調查大家投票意向

我千其唔好同佢講你真實投票意向

Source:

九龍城黃大仙種到仆街

我七點半去排，排到八點二先投到，走果陣條隊長左三倍
我諗元朗區係投唔撚到

各位唔好氣餒呀！
我元朗牛頭先排隊投票排咗個半鐘

種到變第一
前兩個鐘都唔係九龍城

圍城某區排2個鐘

九龍城區大把廢老

元朗區選舉主任最廢

我屯門排一個鐘多啲

元朗國

我葵青排30分鐘

元朗區包埋天水圍呀
爭住呀

所以晏起身

今日仲懶懶閒諗住晏起身晏去嘅

我吊晒你哋老母

荃灣西
元朗十八鄉西
屯門建生
長沙灣
小西灣佳曉
屯門山景
青衣美景
九龍城愛民愛俊
海怡東
油尖旺富柏
觀塘油翠
油麻地南

廢老隊出沒注意
投訴熱線：2827 7251

元朗後生排成個幾鐘都未撚到dklm

九龍城廢老區 重災

醒啦,投完去食完嘢

圍城撚8點15 排到10點先投完

條隊勁多老人家

廢老都吹大雞嘛

排左個半鐘 圍城

排十個鐵都要排啊
頭先投完聽到廢老講
「以前都唔會去投，今年班暴徒打爛晒啲燈打爛晒啲車，無國點會有家」
雖然唔知乜撚野logic 黎，但好多廢老都會出黎投返藍色陣型晒冷啊屌

印都唔識吸

十八鄉就算啦 呢d難救

快啲投啦

元朗訓醒未呀

其實係
塞撚住晒

民建聯天堂

觀塘都好少 是咪啲人返工不了

元朗計埋天水圍 我諗元朗小人投都正路 廢老多
應該好多都係天水圍 始終元朗個地區就係多廢老

人數係最多

元朗地大又咁散

踢走保皇黨

朝早要排 ，10點幾陣已經無人 唔洗排咁制

3個鐘過15%
我估比上屆進步好多

18區區區不割

唔啱聽都要講
九龍城應該係繼元朗北角
全港最紅嘅選區
入邊比勁多社團聯會收買晒
所以先咁高投票率
九龍城人一定要多啲去投票

咁又唔係，元朗有啲區之前都無人選，次次都鄉黑自動當選，所以啲廢老可能唔習慣去投票
今次有人出黎爭，如果情況一樣，但啲後生肯投，可能可以選到

藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業藍絲失業

啟德？新移民種票？

元朗人係打唔醒

係
天水圍好多人
利申 啱投完

天水圍好多人投！

元朗少係正常

我相信會有好多癈票

沙田

元朗牛
十點半落去 十二點先翻出嚟

睇黎元朗人已經原諒左721

九龍城多咗好多YZ 利申居民

我九龍城
特登揀咗隊中老年排
排到之後扮排錯
去返後生果條

但我個區不嬲係民主派
上次大勝
排隊時聽到有個中年阿叔屌共產黨為咗政權
咩都做得出

1130 24.37%